AV女王閃婚發福巨乳再升級...穿比基尼下秒GG了

有「AV女王」之稱的日本女星小向美奈子，15歲以寫真美少女出道，因外型清純可愛，又有J罩杯傲人上圍，人氣暴漲，後來3度染毒被捕，為了生計轉戰拍AV和當脫衣舞孃，並經歷暴肥低潮，2月底宣布閃婚，近日她曬出近況，出海到一個小島工作，穿比基尼辣露巨乳，畫面震撼。

小向美奈子近來體型大了好幾個Size，連帶上圍也跟著再升級，近日她到一個小島工作，穿上比基尼泳衣，辣露巨乳和超深事業現，畫面波濤胸湧相當震撼，不過拍攝也有意外插曲，本來她要穿潛水衣下水拍攝，卻因發福和過於雄偉的上圍，導致她穿進不去進潛水衣，最後只能放棄。

小向美奈子發福上圍又升級，擠不進潛水衣。(圖／翻攝自小向美奈子推特)

大到有啲接受唔到

條車呔仲大

吸毒不了

佢應該要縮下
女仔理想應該係C-E
F都真係太大 佢呢個J K L可能

鬼婆身形

好耐之前d片好撚正。。。有個三級video寫真好撚正。。印象響度跳舞..

佢真係一個完美示範何謂墮落，由有啲名氣嘅藝人變重口味AV女優，全世界都知佢做雞

希望佢真係搵到個好人家

當年